民研:逾三分二受訪者反對林鄭

香港民意研究所發表第二次民調結果，發現特首林鄭月娥的民望指數，較兩星期前的調查下跌3.3分至30.1分，支持率由26%下跌至21%，反對率由上次的66%上升至70%，創歷屆行政長官及她上任以來最高。

香港民意研究所主席鍾庭耀表示，林鄭月娥在競選時曾表示如不到主流民意支持將辭任特首，今次調查得出逾三分二受訪者反對林鄭月娥，亦有民間參考價值。

調查於今月17至19日，以電話隨機訪問1002名市民。調查發現，市民對民生、經濟及政治狀況滿意淨值，下跌至1992年有紀錄以來新低，其中政治狀況更為負82個百分點。

【急！】港大民研轉型惜捐款STEP-BY-STEP

請支持香港民意研究所(前港大民研) 持續運作！

元朗721仲未發生
唔知仲跌幾多,幾時見底

低處未算低